睇見馬斯就覺得慘

成34歲都仲要走出黎擔大旗，踢到血流披面都繼續踢，仲差D因為派膠搞到同卡巴尼路一樣遺臭萬年